林鄭語錄大整合

持續更新中

詞語篇
1.體諒
2.準確
3.客觀
4.持平
5. 願景

四字詞語篇
1.互諒互讓
2.安然度過
3.不可推翻
4.重中之中
5.言之尚早
6.一錘定音
7.暢有成效
8.預期之內
9.不盡不實

句子篇
1.辦法總比困難多
2.透過呼籲係最有效方法
3.攞特首出下氣係冇問題
4.特首係可以比人鬧嘅 哈哈
5.冇嘢可以強制，你瞇埋眼咪睇唔到囉
6.我作為一個天主教徒，我每一日都會為香港嘅年輕人祈禱
7.無人可一生一世
8.時間過得好快，度月如日
9.官到無求膽自大
10.完全可以體會到市民等車好傍偟
11. 不能不重新考慮我自己的情況
12. 有好多討論空間
13. 今日唔踏出一步，過幾年就出現困局
14.政府係好願意聽市民嘅意見
15.要有理性討論
16.唔答呢啲咁無聊嘅問題
17. 我認為呢個唔係一個數字問題
18.見慣呢啲激烈嘅講法
19.唔好太多陰謀論
20. 呢個係言論自由，總之唔好做啲令人不安嘅事就得啦
21. 講任何數字俾大家聽都冇意思

我只係憑記憶打出黎
如果有漏嘅話 歡迎各位巴絲提供

有無尊重

恒大係一間好有potential 既大學

上綱上線

迎難而上 撼頭埋場

牆

佢同邊個講

推

重點係，好戲在後頭。林鄭致辭至最後，提及今日係東周刊經典品牌頒獎禮，佢認為品牌要有三個特質：credibility、reliability同與時並進，至於東周刊長遠能否做到，大家「拭目以待」。竟然係「拭目以待」...有在場嘉賓話，單睇兩人發言，已經值回票價。

如果反對我嘅人比支持我嘅人多 我會辭職

香港嘅環境係適合互諒互讓

習近平的言行愈來愈有魅力及令人欽佩

我好打得

互諒互讓
我DLLM呀！

有喇

劉明

行之有效

切實可行

共產黨詞語

收到

收到
等多啲新嘅句子/詞語再一次過加

天堂已經預留左位置俾我

DKLM

呢個不得了

如果香港主流意見令我無辦法繼續擔任行政長官一職，我係會（停頓）辭職

佢個格真係好似港女，咩問題都用無理性回應

特急直落十八層快線

補充下
就好似上水居民坐高鐵咁
先搭去西九再轉快速動車

天堂留位因為可以轉車直落地獄深處
唔洗好似香港人搭港鐵排隊咁

可唔可整個ai用林鄭啲金句答問題

仆街有聲

林鄭就黎可以挑戰燦神

林鄭語錄

港女特首

要靠IT高手嘅巴絲

我打出黎嘅時候 不斷有人同我講野

成日打貪污波

唔好比佢沉底阿

天竺

紅線呢？

清楚明白

勿踩紅線

好 等再多啲嘅時候再加

cls

政府冇既定立場

幾乎每項有爭議既政策，佢都會講呢句

多多支持

已經更新左

啱啱上任：如果民意要求，我係唔介意下台。

早兩個禮拜：民意對我黎講唔重要

唔好比佢沉

你地鍾意點講就點講

有喇！

壓制港獨，一國兩制

林：任何鼓吹港獨的行為，都會受到壓制，我地係唔容忍嘅！

好撚憎"重中之中"哩個詞

我都係

言之尚早都好8搭

唔準沉底

唔好用馬主席嘅囗吻同我講野

同華仔比人網絡欺凌

哇 巴打好快手